好憎自己

您真的好傷我心
因為我自己傷心
都擔心您會好傷心
我真係好憎自己

有誰共嗚